部notebook咁樣 有冇人知咩事🤦🏻‍♀️

有冇大師可以話比我聽部機發生咩事
一開機打完密碼停左係歡迎呢個畫面

之後rebot 喇
呢次就開到機 去到桌面 等佢loading 就忽然所有野lag住係到 滑鼠郁冇反應 keyboard郁冇反應
不論rebot幾多次都係出現上面兩種情況 唔知發生咩事 明明部機叫我更新我有更新 有冇大師可話我知咩事 好想救返部機

Save mode都開唔到？

你去硬件台問好似好過係吹水台問

有機會係個user profile 花左 試下用administrator acc登入

禁左f8 但佢都係照返原本方式咁開機

因為諗住呢到可以多d人應